【痛失兩分】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

禾1左

雲加

【真誠真摯祝福熱刺上下仝人空難】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXIII

我開祝福topic ah